放煙花 真係一件好on9既事

燒錢 空氣污染 現場睇仲要同人迫 走個陣又多人迫 究竟放煙花有咩意義

樓主咪狙擊咗

十卜